洗手液有冇得轉成消毒噴劑？

屋企有兩枝洗手液
但買唔到搓手液
睇人係網上教用乙醇甘油雙氧水溝到出來
但材料太難買到

利申唔識化學
洗手液係咪可以溝成搓手液？